好恐怖...全世界媒體同一時間老屈侵侵認輸

包括美國一眾fake news
香港now, 毒果, 立場都係咁
痴撚線

擺明做鳩佢